習近平封「神」願實現好開心？ 與毛像同受民眾燒香膜拜

在大量佛寺道觀被查封、拆毀的同時，供奉中共領導人的廟宇卻香火旺盛。
7月的一天上午，河南省汝州市一座名為「中原一點紅」的廟內，供桌上擺放著香爐和祭品，一名女士對著習近平和毛澤東畫像先三鞠躬，再三敬軍禮，然後跪地三拜九叩首，此怪異的膜拜儀式恐怕只有在供奉中共領導人的廟內才能見到。

視頻：「中原一點紅」廟內一女子對著習近平和毛澤東畫像跪拜

廟外還有一尊露天毛澤東漢白玉石像，毛像前方桌上擺滿了供品，旁邊立著一座香爐。當日，約80多名香客朝毛澤東像三拜九叩，之後，隨著國歌一面藍色旗幟和一面寫著「通天大令」的黃旗徐徐升起，鑼鼓聲、鞭炮聲響成一片。

「中原一點紅」廟外的露天毛澤東雕像

視頻：民眾燒香、跪拜毛澤東像

視頻：隨著國歌的升旗儀式

據知情人透露，該廟2017年建造至今已投資了十幾萬元人民幣（超過14,000美元），還要繼續擴建。去年10月，毛澤東像開光時，約有一千多人前來參加。

「廟主是跟著形勢走，都得拜毛澤東，別處的廟被扒了，建造毛澤東廟不扒，誰敢扒就犯法，還得判刑。」當地一個村民說。

「習近平還活著就給他上香，他知道了是否願意？」另一個村民對供奉習近平畫像表示質疑。

「他肯定願意，到處都是習近平的畫像，連貧困戶家庭都貼著他和毛澤東的像。你不貼習近平的像還不行呢，咱是按著上頭的政策走。」一名來此祭拜的香客說。

河南省平頂山市郟縣一座佛教寺廟三皇姑寺早在6年前就供起毛澤東像，旁邊豎著國旗。

郟縣三皇姑寺廟內立著毛澤東雕像，牆上貼著習近平夫婦的畫像

「要是沒有五星紅旗和毛澤東造像，寺廟就會被定為邪教！現在這廟正規了！」 郟縣當地一名佛教徒諷刺地說。一名老年佛教徒接著說，「毛澤東時代剷除一切宗教信仰，卻天天讓人歌唱他是人民的大救星，背他的語錄。如今，習近平取締一切宗教信仰，他們都喊著沒神，自己卻成為人燒香跪拜的對象。」

河南許昌市一商鋪為保平安在自家門店外貼了一張佛祖畫像。9月下旬，當地政府人員以「佛祖像影響市容」為由將其替換為習近平畫像。

商鋪外的佛祖畫像被習近平畫像取代

習近平執政期間一直在搞個人崇拜，如今已達到頂峰。習近平去年取消國家主席兩屆任期制，這樣，他就可以終身統治全國。習近平新時代中國特色社會主義思想被寫進憲法，強制要求全國人民學習「習思想」。

主席神化運動已擴展到大陸所有的宗教界和少數民族。在過去的幾年中，全國許多教堂已被要求拆除宗教畫像和宗教標誌，換上習近平和毛澤東畫像或習近平的語錄。基督徒家裡亦是如此，當局甚至威脅貧困戶，如不照做就取消政府下發的扶貧補貼。

自今年年初以來，依賴政府補貼或屬於國家扶貧計劃一部分的藏人一直被要求在祭壇上供奉習近平和其他中共領導人畫像 來取代家裡的喇嘛畫像，否則將被取消國家補助。

中共通過消滅宗教信仰和所有與「習思想」相矛盾的意識形態，以確保其所有民眾生活在一個只能崇拜習近平的精神世界裡。

寒冬記者 李光

唔好意思 借個位推行動po
【重推-仲有冇火?】1231築人鏈 1月1日街上見！！！

痴撚線國家

推
[你今日FC咗未] 全港最大的Fact Check平台已經推出了

補link

誰是警隊金句王？

小農DNA

其實河南係咪高級黑黎， 成日中共侵犯宗教既野都係果邊傳出黎

唔講以為係耶穌

死左既人先要人拜

投資了十幾萬元人民幣
係咪有人搵笨7咋？

正常人應該覺得大吉利是，未死就拜

呢個垃圾極權係宇宙大毒瘤，必須要亡黨亡國